[和理非] 我掩護你個掩護

而家有人話裝修要停係因為民意逆轉

事實上民意依然硬過連仔下面

只係中間友/淺藍對裝修裝飾好敏感 好難接受

但唔可以停 因為無依d勇武成個運動就完架啦 條7婆只會更加囂張

之前四色勇武的確好正 文宣都好足 但依然有人唔知 因為真係有人有字都唔睇

咁有咩可以再核爆d 就係將2D變3D

黑裝修
紅裝飾
藍罷買
黃支持

去彌敦道
去夏愨道叫爆佢

每次勇武都係第一時間到現場rb掩護
仲要被逗就賴嘢
仲要俾d藍絲叼嚟叼去 你唔介意我都心痛啦

今次我地掩護佢個掩護

四色勇武 抗爭有理
不分化 不割席 不篤灰
香港人 反抗

P牌仔唔識嘢 有錯就大大力

推唔郁都推

1/5

2/5

3/5

4/5

5/5